暴風雨的前夕

各位自求多褔啊

In Hongkongers we trust

與香港共存亡